香港男仔無條件鐘意瘦？

事源小妹係個微胖嘅女仔 165cm 58kg
樣都尚算過得去，都聽過唔少朋友贊我靚 IG都有唔少男hi我嫁
好多新識嘅朋友都唔信我A0

然後有個男仔朋友就同我分析原因：肥

佢一直同我強調男仔寧願要普通樣瘦，都唔要微胖，呢個世界上冇微胖，就算你幾靚都好，肥就會直接skip你

俾呢個男仔打擊到我冇曬自信心

咁你自己鍾唔鍾意自己現況呀

計我話岩岩好 58 kg 165

98巴 170 日頭讀書 夜晚番工 鍾意bodybuilding
平時番學番工好難識女仔 想識絲打

本身都覺得無問題，佢連環攻擊我身型之後就 又成日搭地鐵拎人地對腳黎問我我粗d定佢粗d

呢個男仔成日話我坐低似個波

其實佢係咪想追你？

最鐘意樣ok既肥妹，不過我肥矮柒毒窮臭 呢家野你揀人人揀你既姐

唔係

肥婆都幾厚面皮

咁你鍾唔鍾意肥仔

微胖先正

無圖討論唔到

我屌你老母閪 58kg叫微胖？你d肥高生上腦？
一定d手指已經勁撚肥

佢165喎。。。

165起碼都50啦

影條手瓜黎睇下先啦

有無圖 示意圖都好呀

借刀？

我165,52kg都係俾人鬧肥西。
所以我明白，香港對於肥瘦係好嚴苛。
唔好信微胖，瘦就瘦，肥就肥，冇中間。

痴線 btw有無圖

睇脂肪比啦 可以好fit既 不過我諗都唔會架啦

無圖真係ff唔到

我168 55kg俾人話瘦喎
啲人係咪痴線
要瘦到好似非洲難民咁先得？

hi
58都肥 呢個世界好似真係得番肥同瘦咁...
BTW, 其實最準確咪睇BMI同脂肪比

BMI個標準已經入唔到眼 最準係睇真人 其次係睇相

點解要諗人地係咪覺得你肥呢？
唔試下主動出擊？

有病 勁正囉好唔好
厚臉皮 留個tg先

肥閪

女朋友155 58
我178 60

絲打要比自己信心啊
如果樣真係靚 肥少少真係唔會有咩影響
聽講微胖觸感會好d

同埋我都覺得 個男仔mean到你咁 係想追你囉

你理撚得人 又唔男朋友

利申：世上冇微胖

鍾意baby fat多啲

微胖？咪玩啦肥婆

點都好 你冧嗰件唔冧你

肥婆通常覺得自己靚

你的微肥同男人對微肥既標準相差好遠
你微肥男人係當肥
男人微肥你係當瘦

58KG = 127磅以女仔黎講我真係覺得肥
你對自己樣子咁有自信的話你咪減肥囉
你減左慌冇仔埋身咩 前提係你真係靚

無圖你講咩都冇用

170 60Kg就差不多。。男人。。女人165 60kg你話肥唔肥。。

冇圖都傾到兩頁

呢個體重都算肥咩

乜男仔對女仔mean係等於想追佢咩
以前yr1有個ocamp男仔frd咁岩同我一齊上堂
我同佢唔係好熟，有次出街化左少少妝
佢無啦啦話我好核突好樣衰
個下完全呆曬之後就無再理過佢
我有啲frd又係話佢咁樣可能係對我有意思，但我個陣係比佢打擊體無完膚

175 58 kg是咪肥

165,58kg, 肯定係甲組腳肥婆。屌

識個fd肥底(160cm over60kg)
但好撚大波，至少有F
好多人approach
你係唔係微胖冇波咋

34D算唔算冇波

太mean真係唔想應佢 除非好熟

未見過肥既靚女 讚你靚只可能係份人客氣
IG有人hi你 一係你P到好勁 一係好醜都係肉
肥唔緊要 最忌有自信
同肥婆出街真係會乜自信都冇晒

表示鍾意肉女

你個名

做我女朋友好冇

冇計啦 香港人好唔健康
屌港女冇發育 其實香港仲多排骨撚
個人覺得識著衫視覺效果差好遠
肥就露多啲曲線

利申：瘦撚操緊肌

個d留tg 即刻block晒，爽，成班狗公

係度開呢啲po無用，成班毒撚只係會鬧你，佢地照樣追求手腳腰幼到好似肌民既女仔
對自己既身型唔好咁在意人地既睇法啦，最緊要有做運動，健康就好

58減肥啦 懶仲咁多藉口

女159 53kg算唔算肥？

肥就肥，瘦就瘦啦，基因係咁就係咁

又引晒班狗公出嚟

死肥婆 早抖啦

汪汪
PMPM

咁你應該係少少虎背熊腰個type

試下留低IG囉

事實係肥

ho ball

你係真肥喎
當你個樣真係樣靚又大波
但講真我見到啲肚腩手臂又墮又鬆真係唔開胃

同埋女人對女人既標準應該再苛刻啲
女朋友 160 48kg 都成日問我佢係咪肥西

預左唔會話係瘦
不過都要睇埋其他脂肪比例既 有做運動重啲好正常 肌肉重過脂肪 個人覺得165以上無55以上先係唔正常 唔洗理人喇 得閒做下運動健康啲就得

利申168 57kg

咁你高唔高要求先？ 我覺得身型又唔係太重要 你性格會唔會成日唔理人呀

癡線 微胖不知幾正

58都叫微胖
165俾盡你53就差唔多

相都無張點評論？

啲團體男星175都係得60
你女仔165就58 係肥 唔係微胖
好地地唔會有人話似個波
似個波已經係一眼望覺得圓
好心你接受真男性友人俾你嘅意見
唔好ff咩mean就鍾意你
依家唔係小學雞”蚊”女同學頭髮引人注意
係你真係肥 減啦屌

死肥婆

肥

點睇排骨男對微肥有興趣

我想屌你個屎眼

請pm

無問題㗎 女仔係要有d肉底先好睇 唔通你想瘦到飛機場咁？
不過如果你係真心體脂高就真係要減減佢
體重唔係唯一指標

同意墜同鬆
但有啲瘦瘦地嘅女仔都係咁
少workout 局部肥胖 皺

Btw欣宜同bob好肥 但幾firm

仲重過我...

如果我只能選擇女朋友係肥或者瘦，我一定會擇肥
見到有D人手腳瘦到好似一拗就斷就好不安

男朋友矮撚冇170，64kg都係睇落去瘦
你到底有冇個概念

咩借刀呀
堅架
我已經TG左佢
好大隻,好正
利申:絲

肥唔緊要，最緊要大波

同絲打差唔多高，最重去到56kg
冇人話過肥

我都想知

其實睇落肥唔肥同體重可以唔係好關事

就咁睇落都肥到唔健康 仲想厄邊個有做運動

同我拍拖 ok?

154高，48kg都覺得自己好肥

想知自己肥定瘦就照鏡，唔好只係睇重量
Btw 作為減肥成功嘅人，我係冇可能接受d肥人，特別個d周圍食垃圾食物又唔做運動嘅死肥婆。
身邊都有個肥妹fd，仲ff自己可以溝仔

好多時純睇身高 體重真係好難知實際個身型
講到尾都係要睇身型比例,體脂率,女仔既話當然睇埋有無波有無蘿

165 58KG 有做開運動,體脂唔太高+有波有蘿既話好FIT
165 58KG 0運動,體脂極高,無波無蘿=真係成個波咁囉個人

女朋友 160 cm 58 kg
下半身係強壯d
唔好肚腩有幾摺就ok

最重要係 我鐘意

認真我156高46KG已經好覺自己係肥左
肥1磅都會覺得好重-_-
不過我聽講D男仔其實鍾意肥妹仔
好似係因為肉地比較好

唔知係咪真

講得男仔唔鍾意小肥，一係你個fd就gay嘅，一係佢就水鳩你

T H I C C

On撚鳩
睇幾kg 同BMI有撚用咩
人地150 55kg
肥哂係個波到就巨乳蘿莉
你160冇波咪肥哂係其他地方囉

我165 55 個個都話瘦 58最多肉少少
有冇咁mean 男仔對磅數無咩概念
無人信我55 個個都以為一百磅
你手腳粗？膊橫？呢d會有影響
但34胸 咁高 睇落應該係瘦架

其實你真係肥
點解唔面對現實

自貼一張睇下啦
講多無謂

屌樓主啲數字同我一撚樣 直頭另一個我黎
我對fd就話我唔肥 但我男朋友日日話我肥
老實講我個體形唔係瘦架啦
但就唔會到人地口中既肥婆
但數字都唔係重點 做操fit啲肉啊 樓主一齊加油

微胖

d數字完全一樣咁滯
其實165高嘅女仔53kg係最完美
減3-5kg啦大概
我都減緊！加油

肥真係死罪

其實數字真係唔準
只能以圖判斷

咪臭系！
d人話似個波即係起碼個手臂多肉，條腰有2,3層車呔，個pat大過波蘿，條腿煽過大笨象啦
仲要自己呃自己真係"微"胖？
好撚肥既肥閪就真！

發覺真係好多肥婆配瘦撚 不過好在你高過姖咁多睇落都無咁肉酸

微胖
肥就肥啦肥婆

168要53
咁150係咪要40
身高唔同根本唔可以一概而論

男人所謂既小肥
係肥係對波同個蘿到
明解唔明解無?

167 58kg既手

汪汪

你個frd一定係排骨油頭A0毒撚

見撚到你隻手即閃啦
肥 骨骼位黑 d毛剃d唔剃d

睇你個款似68wo

吊 死肥西

黑指甲油好核突

數字真心唔代表乜 望落去個比例/體脂比先係真理
但如果你啲男性友人咁講 真係操下好 唔好話為樣 人都健康啲

Btw肥就肥 瘦就瘦 乜撚嘢叫微胖
男人所謂肉地咪生喺個波到 其他都肥㗎啦

一睇就知唔慌靚既手

係，一定要飢民咁樣先會叫瘦
瘦係一切，可以無視所有嘢咁濟